S&P500一年升左70%，有幾多人跑得贏指數

2020年1月1月開始計到2020年最尾個日啦屌你
你拎最低點去到最高點有咩好計

170.7 -> 334.11, 除下幾多%

你個一年少咗個幾月

2020年3月20到2021年2月19日 咪一年

何來少幾個月

差唔多一陪隨便都贏錢

都有16%，咁你跑唔跑得羸？

大把啦……

有幾難跑贏

笑撚到
財經台做乜無啦啦多咗咁多傻閪

其實就咁年份加1就得

2020年3月20日
2021年3月20日

閣下計自己生日日期相信有異於常人既方法？

可以係老母個肚入面未坐夠早出咗嚟

傻仔...

牛市全倉跑贏spy當然唔難 尤其舊年
但熊市 甚至10年時間黎計 又的確未必跑得贏spy
好多人牛市股神 熊市就...
保守既 想有stable growth 味月股spy 實升
不過想搵快錢既人 就睇唔起呢d指數股

好慘，早產搞成咁

戇鳩先買港女